有冇人做過商務印書館？

有冇人做過商務？可唔可以大概講下係要做乜？琴日晏就去左in 夜晚已經打黎話叫我返工成件事太急其實唔係好知要做乜另外想問下係咪一定要識打速成？平時用開筆劃速成好撚廢，係咪可以收皮？

咁快叫你返工

係咪話荃灣返工

可唔可以睇住書返工

唔係